---
layout: "comment"
hidden: true
title: "39"
date: "2003-06-05T19:06:44"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Noch nicht fertig?Ganz schönes Teil. Macht sich aber sehr gut.Das der so lang ist, hätte ich dem nicht angesehen. Woraus oder besser wie willst du den Strohhäcksler denn bauen? das ein Modell nie fertig ist kenne ich,mein Riesenrad habe ich auch schon wieder verändert.